[統計]有幾多人屋企父母都係黃絲？

我諗應該得好少部分係父母都係黃既幸福家庭，我有一邊係黃，但另一邊藍得幾緊要想睇下連登入面有幾多人父母都黃？

父母都係黃
父母至少有一邊唔係黃（可以係藍可以係港豬）

兩個都係藍呀

巴打加油
我有一邊係黃已經覺得好好

皆藍

推 自己負評左自己先

尊重父母有自由意志

一家四口得自己黃

兩老晚晚係到聽燒山

好彩成家都黃

成個家族都係黃，叔伯姨媽姑姐堂兄弟姊妹都係，年年聚埋一齊都會屌一輪共剷黨

你地就好對自己黃絲父母好d
有時間就一齊屌下政府增進感情

深紅同偽黃

呢啲過年唔會傷和氣 幾好

好彩佢地家族冇人做PR日日係度分化同鬥黃

兩個深紅啊屌

屌如果見面要鬥黃就好笑

加油 父母都係藍
應該都要計劃儲錢搬走 長遠移民
唔係精神上長期受折磨

一黃一豬，不過豬得嚟會聽人講嘢同叫你小心啲

兩個都唔係黃，但都知香港警察係仆街

知香港警察仆街起碼都唔係藍先

推 原來連登咁多全黃家庭 戥你地開心

屋企人全部都黃，但係離晒地
基本上得把口 係咁鬧政府鬧黑警 基本上冇做過實際行動支持

全黃都有全黃嘅難處
一個聽黃世澤
一個聽老燒
我寧願佢哋係藍絲..

全屋都係藍

真係有幾多父母係黃阿...唉

2個都黃

老豆14年已經黃
老母就上年開始黃

我都係
可能佢哋因為文革逼害落黎，所以真係勁憎中共
不過佢哋眼中都係黨國分開

一家五口都黃

紅色的

父母都金黃

冚家深黃

得老豆藍
會屌政府
但唔會屌警察.....

巴打打算自己移民定同埋兩個藍絲父母移民？

佢哋係藍你仲辛苦呀

日日係到屌死曱甴🪳
死曱甴，抵死又有個曱甴坐監之類

聽到煩

兩個藍到發黑

老豆老母都黃到金

阿爸 廢老藍絲
阿媽 黃
D家姐都黃....

好辛苦

屋企晚晩聽19

祖上日日買實體蘋果日報買咗廿幾年

唔係藍就已經係一份福氣

底褲黃

竟然有全黃家庭會寧願自己家人係藍
唔好身在福中不知福

一個藍
國安法好開心
政府永遠情有可原
反對派永遠搞事

無顏色非港豬非冷感
係個人廢撚到根本無能力去理解政治時事

同我一樣 有時覺得佢哋仲偏激過我
日屌夜屌

一家四口都深黃

結果一個聽李梓敬，一個聽陳凱欣

移民帶藍絲繼續受苦做乜鳩
利申唔會帶

屌啦升 你地就好
我過年個陣d祿老親戚係到問有冇遊行
又話乜野唔去示威警察點會打你

好撚嘔心

屌好撚幸福

個仔支持果d佢就反對

佢地藍
得我係紅

藍撚到紅
老豆典型唔好阻我搵食，但另一方面又成日屌鳩老共 又屌鳩大陸d野唔得
老母冇撚得救，日日睇微信d 19文，10月1 國殤睇閱兵跟住唱紅歌

共產党党員黎
咁你點同佢地相處？

兩老黃

口口聲聲話唔理
但入房播燒山片就大大聲

定時定候又會睇Live發生咩事

老母係黃, 細佬我覺得係淺藍

父母黃
日日食黃店
買野都優先揀黃店

一個紅一個藍

老豆老母都黃
當年71 50萬人上街我仲讀小學
就係佢地帶我出去遊行

同感 追得仲貼過我仲日屌夜屌 成世人未聽過父母咁多粗口

屳家黃

成個家族 70%黃
兩老藍 係冇文化但迷戀蛇齋餅粽嗰種藍
2019後兩老成日聽屋企人討論時事之後
區選兩老拎完禮物投民主派

我媽成日話自己淺黃
一時又話自己中立
屌鳩啲黑警打人
又屌鳩大陸
又屌下手足叔一燒私鳥
又屌下777
係咪應該叫港豬

因為防疫搞到黃屌鳩政府

我婆婆都成日蛇齋餅粽
但投票就投黃營

黃絲但接受唔到太暴力既私了
姐係黃絲左膠？

父母親戚全部都係黃

老母係黃同聲同氣
但佢成日睇新聞會睇到好唔開心
同埋一講起香港人後生仔咁慘就會喊

一家4口都黃

黃藍又點

一黃一藍 日日響度對罵

我明你 我真係明

你係咪寧願好似我兩老咁 聽屈穎妍

on9 身在福中不知福
藍屍日日屌尻你廢老 話而家啲大學生全部垃圾自以為是啊 除非你唔係大學生

係 睇完燒山睇本土高清 一路睇一路屌

投票投民主黨

但係又話後生仔打爛晒啲嘢

咁係黃定藍

實在係福氣，一家人要同色都好難，仲要一個家族

我阿哥試過鬥黃，係度話我阿爸得個講字可能屋企無藍絲無人比佢出氣

典型黃絲左膠

老豆藍到日日唱支那歌

我都唔知算唔算
一個淺黃
一個無表態 一年期間由罵示威者
變成罵政府罵林鄭 知道721真相

兩個都成日睇燒山
佢地好緊張美國大選好撐侵

以前：老豆淺黃，老母偏藍

雨革後開始慢慢公民教育佢地
成功慢慢轉深黃

父母藍到紫
好在吖嫲係黃~會屌黑警同睇立場

有親戚老豆比人批鬥坐過監
但個親戚係紅

咪就係民主黨

一齊住嘅老爺奶奶係黃，
但係自己老豆老母紅到黑

兩邊思想唔同，
明顯見到兩邊家庭嘅教育同相處方式係極大分別，
真心好羨慕老公有對咁開明嘅父母。

而我老母由細到大只係不斷俾傷害我，
但佢啲支那思想就覺得做父母嘅大晒，
從來都唔覺得自己有錯。

我係去到老公屋企住先真正感受到家庭嘅愛同溫暖，
所以同老爺奶奶親過同自己老豆老母好多，
我同老爺奶奶一年講嘅嘢仲多過我同老豆老母一世講嘅嘢

總之記住唔好心軟，一蚊家用都唔好俾啲藍父母，無錢叫佢地問正苦攞

老母以前係熱狗19年之後乜都睇下咁 最鍾意睇蕭生 成日煮飯當收音機咁聽
老豆以前就不問世事咁 19年之後睇到警暴會心痛啲手足 成日屌個政府 但係就間唔中會睇下支那啲科技野咁

兩個都係低教育 藍撚到藍血人咁

同路人 唔想聽

好開心，收唔收養

我老母都差唔多…晚晚睇抖音開到勁大聲

好好珍惜

睇來你親戚係真心愛國

好過部分新腥港人
識走落嚟但繼續愛国愛黨

一聽到抖音啲配音笑聲個人就好撚燥

一邊藍一邊黃會唔會成日閙交

全個家族九成黃

我覺得佢係有對比 又好易滿足
覺得好過毛澤東時代就已經夠

例如你就黎餓死 佢屙督屎比你食
你已經覺得係大恩大德沒齒難忘個種

何止藍絲
仲要係紅

鬧馬雲呃國家錢

一個大中華膠
一個極淺黃
唔係藍算係咁

老母個邊全黃 老豆個邊全紅 極端到

兩邊都藍都黑呀屌你老味

大把呢啲人啦，有同事一齊去遊行但屌港獨，仲要自認支那人

叫佢哋移去流著奶與蜜嘅大灣區

一家都黃，不過外父外母唔係藍咁簡單，係紅，好彩老婆同佢兄弟姊妹全黃，屋企食飯全家屌到上天花板，外父外母幾無奈

兩個都黃
其中一個日日睇連登

父母一黃一藍既話 係咪多數老母黃 老豆藍
身邊好多都係咁 傳統父權主義 死廢老阿叔
懶清高獨特 話後生仔唔懂事
又鍾意同另一半唱反調 顯得自己更聰明

一個係豬 一個問唔到

老豆係藍 我媽係黃 但我成日覺得佢唔係搞得好清楚

雙黃

好彩兩個都有良知

深黃真係好
藍到發黑，日日send啲黨媒訪問叫我睇

咁高比例黃

P牌手動正評

全個家族都黃

老豆係淺黃 呀媽係深藍
老豆為左唔激呀媽扮偽藍不過多數都係唔提唔講

紅

大家都係黃 但都會有激烈討論 例如垃圾會去留

我都希望係咁
知道班議員做到野但係都繼續屌佢哋

成個家族差唔多得自己係黃

只有黃藍又無紅又無本土
黃是指享有自由民主
定支持飯民
報狗篤灰無戴口罩
放上網公審

淺黃/中立之間

發覺好多時係黃遷就藍個邊
藍就自以為是 完全唔覺得自己影響到人

成日覺得父母都係藍既人
或多或少都會出現抑鬱症狀

我去家族食飯
會俾啲廢老廢中話我漢奸 賣國賊

比我飯都唔食拍枱走

老母黃
老竇由藍變中立 不過都係廢老一個

都會屌黑警都算黃
不過食野唔會睇黃藍
除非我係到

個仔比人打完都係深藍
日撚日聽華記,西門梓敬

啲典型藍c真係好鍾意教人做人
成日話我食鹽多過你食飯
後生仔乖啲唔好做咁多無謂嘢
諗起都好撚火

兩個都藍

全家深黃

老母淺藍，老豆中藍

老母：都會話下政府差，但只限於民生issue, 一到政治就變番港豬 (你反抗都冇用架啦，gphone班友正一屎棍)

老豆：金錢至上，開口埋口都係炒樓點樣錢搵錢完全唔理政治，相信權威 (警暴? 打得岩啦唔打點收科 醫護罷工? 班友淨係識搞搞震)

佢地個目標就係點換樓，點炒樓，就冇其他比較非物質既想像，冇公義冇民主? wfc

邊個話
同事雖然會話狗=黑社會，政府不嬲都仆街，但會講黑暴

做咩連屋企人都要鬥黃
唔通要佢地上前線博埋條命打過？
理解社會發生緊咩事/會支持同一理念嘅人就夠

呢班友扮看穿世事

兩個都黃

老豆黃
老母係上面有d生意
成日同我講上面邊個親戚有樓有車就結婚好好境咁
想我上去工作
又話自己唔係藍
只係在乎有無飯食有無地方住

全家都黃
老母14年係港豬會覺得要爭取都唔應該阻到人
19年本來都係豬
612返到屋企話我做乜要出去
我同老豆不停解釋俾佢聽發生梗咩事
到梁義士嗰晚我同佢講到眼濕濕咁
616我老豆帶埋佢出去遊行之後就變做黃
有時睇電視仲激動過我

值得學習嘅好榜樣

黃但free rider

唔撚係呀巴打 有冇話你抵死俾人打?

快d搬出去好過

係，傻西黎
話自己中立，唔黃唔藍

屌好有同感
同我老豆老母一撚樣，
唔理自己有冇錯，錯都一定係你，
因為佢哋係你老母老母

咁串係咪博打

呀媽極深黃 老豆深藍
表兄弟姊妹全部都係黃

我有睇你段訪問呀
巴打加油

我老母直頭話會人做咩叫警察做狗之前狗比人影到插贓嫁禍放碌棍落示威者個袋度佢覺得冇問題...

口講自己係黃 會屌政府 但係成日食藍店 睇大陸綜藝節目

You win
我兩老同某d親戚香島畢業,亦有醫生親戚97前移民而家藍到癲,我期望有日五眼可以篤灰,我一定篤到佢番黎住大灣區皆因佢老婆拎撚住本外國護照做少奶同我地講住大灣區最好

全藍，親戚都藍，
但冇一個係做緊popo

You’re not alone

我老豆就係咁，不過同化埋老母

父母都係黃
本身佢地大中華膠
係我中學讀世史
然後屋企食飯個陣係咁灌輸佢地「文革」「大躍進」殺咗幾多人 損害幾多中華文化
佢地開始憎共匪

我都冇鬥你冷靜d先

可能係出於母愛
見到後生俾個政府咁樣蝦俾黑警打好慘
所以會企喺後生立場去睇成件事

兩個淺黃

我屋企成家都黃
阿媽未必好清楚啲政治野，但係就好清楚共產黨係仆街。阿爸就一路都唔鍾意共產黨，跟得啲政治新聞好貼，有捐錢有支持蘋果。當年我仲係BB嘅時候已經帶我去64遊行

我好奇如果老豆老母兩邊唔同政見

咁佢哋會點溝通到

吵交都吵到拆天

簡直世界末日

2老係支那人（持香港身份證）

same

加油

老豆老母黃過自己日日係屋企屌狗

我都唔知算唔算黃

日日睇CCTVB，但一路睇一路屌 話呢班廢官無撚用奶共廢柴。
又會同大陸親戚嗌交話大陸佬搞亂香港

但轉個頭又睇抗日神劇，用微信。

成日話得罪上面冇好處，乖乖地跟黨食飯
真心想知有咩好處係香港人有

咁又冇,係覺得我係咁岩打錯果個
而其他人係抵打

細細個老豆已經灌輸反共意識俾我

兩個都紅

如果我老豆自稱黃,但日日睇CCTVB,大陸劇,得閑去淘寶買嘢,用華為產品,同埋佢一次遊行都冇去過,話咩身體差,但成日去旅行,完全冷氣,仲算唔算黃？sor可能我黃衛兵😂👌

阿爸撐警，阿媽唔知個世界發生咩事
好彩叔嬸姑姐連埋佢哋仔女全部黃...
做節食飯我老豆次次都會忍唔住發表政見...
然後就會全家族(包括我自己)圍攻我老豆...

老豆個邊全部一係做狗一係老黑藍撚到仆街 媽子個邊就全部清一色黃 啲長輩最鍾意圍屌tvb啲fakenews 最搞笑係有個長老會成日係屋企group send啲黃藍店出黎話我地知 又成日身體力行去支持黃色經濟圈 嗚你地好q 好彩一年見老豆個邊一次都唔知有無

呢樣真，心諗你有咩資格批評人，佢地為自己嘅理想付出唔到你批評

兩個都深黃，仲黃過我，日曰鬧正苦，d資訊仲知得快過我

16年初二我都同屋企人親戚嘈 可惜個時走唔到

2個都紅+藍
無文化既可怕

邊有咁多老一輩係黃呀

父母都藍
有計劃移民, 但無同父母講
打算到走果下先講佢地知我唔會再返HK

兩邊都黃 但佢地唔想自己仔女出去抗爭

我就一直扮港豬 佢地唔知我黃

屌我都有咁樣諗過

好慘

我阿嫲仲黃過我老竇
係咪得我一個咁奇怪

#27530 一23四
封鎖原因：copy 圖片網址

希望大家真係唔好懶
記得block & save link 落封鎖原因
每個人都可以幫手篤爆五毛
比埋證據圖 咁就唔怕比佢哋話我哋屈毛

記得正評呢個留言 推比更多人睇到

本來以為絕大部份父母都應該係藍
睇完依個post 之後覺得好孤單

阿爸深黃
當年就係俾共產黨迫害所以先偷渡黎香港
阿媽土生土長都係黃

我打算移民
一問佢地
二話不說就話跟埋我走

老母黃
冇老豆

阿媽屙屎又聽訓覺又聽

我屋企立場同你最似
除左佢地從來唔去遊行示威
因為驚搞到自己
捐錢果啲佢地唔識 都係我幫佢地搞

我老豆直頭當正燒山係佢偶像 平時睇燒山youtube個speaker仲要較到最大聲
講嘢啲口吻都越嚟越似燒山

全家都黃

父母都系黃

佢地同我一齊鬧

仲話要吾要去外國讀書

兩老都係黨國分開嗰隻 話雖然咩咩咩但都要承認自己係中國人
老豆典型淺黃左膠 知道黑警同共產黨好仆街但又話示威者暴力唔啱 又話勇武只會死得更慘
不過老豆家族嗰邊成家都黃 次次食飯都會對住林奠屌返一兩句
老母雖然係新移民 但自小喺廣州大 本身已經係生活喺粵語區
可能因為咁樣 佢一直都好唔鍾意共產黨嗰種形式主義
而家仲憎啲黑警同正苦憎到入肉 日日喺度屌

一個淺藍港豬，覺得唔夠中共鬥，冇中資=冇大水喉=經濟差。冇飯開有民主都冇用，英國冇能力照香港。2047遲早都會嚟，中港融合避唔到。

一個就深紅，睇新聞見到黎智英俾人拉會笑，youtube日日睇藍絲kol／支那片。

兩老一係睇啤梨袁弓夷燒山
一係屌共產黨
依架連電視都唔睇

鬧周同學抵死wo，你sure 要藍絲父母？

我個仔老豆係黃

2老都深藍，準備拋棄晒所有嘢自己過英國

呢啲就唔評論啦 純粹係親戚都要搞到咁覺得佢好戇鳩

熱狗點計

兩老淺黃 鬧政府鬧共產黨 但唔好阻自己番工
老母覺得後生太暴力 阻路燒野冇用 但都係鬧政府搞到咁
老豆當年走難落黎香港 佢明共產黨d衰野 同情後生 但堅決唔俾自己出去 搞政治都是搵笨柒 做英雄都係輸家

有冇得加入

長遠我都咁諗，但都覺得離開家人同香港係另一種sad

好羨慕啊

除左屋企人 認知既所有親戚都係黃

我全家4個人都係黃
呀爸呀媽細妹同我

咁好既 啲親戚都係牆內既盲毛 得屋企人係黃

老豆一早唔係度
老母就金黃
佢係我細個個陣已經話我知中共啲衰野
同我講回歸咗香港一定會衰
97年前就算冇錢去旅行都幫我申請BNO
到依家佢都日日聽蕭生，我覺得仲金黃過我

單親淺黃

Same

咪傻啦
我老母不知幾想肥佬黎死

成屋都係黃，啊媽係港豬，後尾俾我老豆感化變黃
但啊爸話啊媽唔黃就換撚左個老婆

唯一一樣野好
起碼會同聲同氣
老豆日日睇83台都會鬧死差佬死法官垃圾政府
仲會鬧tvb叫佢執柒左佢
然後就一野熄左佢唔睇 聽電台聽成日(毓民,蕭生,齊阿哥....乜都睇)

老母個邊除左我老母都係黃
老豆個邊除左我老豆都係藍

好撚on9

屌你居然喺到呻

老豆精神分裂既
屌到共產黨上天花板
亦屌到手足上天花板

一黃一港豬

建議你投胎做中國人
屌你老母

係 各位網友

P牌畀唔到
老豆係白鴿黃
呀媽係本民前果隻藍
但都會同老豆嘈交，佢典型老派泛民又要嬲又要驚果種。

幸福天輪之樂

兩老都係港豬加紅色思想, 就算俾佢識鬧正苦, 都只係認命認輸既港豬

其實老人家黃真係會冇朋友
我老母都同好多舊朋友同事絕曬交，真係一句嘢都再唔同佢地講，情願識過新朋友，有少少心痛佢

笑左

藍到去咗撐狗集會
不過亦都因為咁每個月慳返幾千家用

兩個都係藍，仲有一個係左膠

兩老唔係紅藍都已經還神啦屌你仲要鬥黃

「寧願佢哋係藍絲」???
講野唔好咁on9

長輩全藍
同輩全黃

咁睇黎佢地係有識之士
祝你地一家幸福平安

父母都黃
因為當日睇住64直播
之後一世唔信中國

我阿媽黃到有金色光護身

佢將所有野政治化咁梗係啦 做朋友唔講政治就冇乜事 如果大家相同立場就更好啦 但唔強求啦

大部份藍絲港豬，最撚慘係有啲係8964果時大家坐埋一齊睇新聞叫打倒李鵬，依家竟然變成撐警，一諗到哩道我真係想死鳩咗去。

你唔講總有人會講

老豆由19年一齊睇live睇到變黃，老母係港豬

我呀媽黃
之後成日幫襯黃店
得閒又買下黃店啲手整野食
連月餅同粽都喺黃店到買

點先算黃
會出黎行下但絕對唔會勇武

會屌正苦 但又會屌上年裝修私了
會話中國多假貨假數據乜乜物物
但又會話中國無可否認係有經濟實力
遊行得好密果排又表示理解
自稱係藍

老豆係黃但我憎到佢入骨
老母係中立撚港豬但對我好好

餐餐都食黃家飯

太有智慧

藍屍通常唔敢係出面發表偉論 要圍到爐先盡情鬧 所以佢地朋友好少

眾多人之中 只要有一個唔出聲 佢唔係港豬就係藍屍 通常係黃既會忍唔住出聲

兩個都黃！
但到咗依家變咗無力感

P牌唔到
老母識好多嘢，會睇林匡正、大紀元(珍珍)、袁爸爸、蛋蛋俱樂部…
無錯，知識、資訊學無止境
但係日播夜播、不斷分享我會覺得煩
(不過我都好proud of 同欣慰父母係黃)

佢地依家好後悔當年冇申請bno 唸住幾舊水一本野排隊好on9 唸都冇唸過香港會搞成咁

何必呢

幾十歲人為左政見而絕交, 好難得有朋友可以KEEP到老為左政見而絕交真係好無謂

一邊黃可以點相處

上網見到當年有人為左快d拎到本bno打交，佢地就真係識為下一代著想

咁你會唔會仲有藍屍朋友?

如果只係「唔鐘意共產黨同中國」算唔算黃

想加入

我老豆都係
仲要特登捉我去食燒山間燒肉（好似喺旺角定太子）
話博下見唔見到燒山
笑死

父母係黃，比佢趕左出街
利申：中立

無雙親答唔到

好矛盾

屋企家族95%黃

Mark低先

我就冇啦講真 後生都幾難有藍屍frd喎
但我家人有 只要阻搵食 佢地都會對政府不滿架啦 但唔代表政治立場一致

子女藍父母黃又真係少見嘅

講漏咗。
咁你就知中共洗腦同分化能力有幾勁。

我都唔撚明
明明當年都係走佬落香港

父母深黃

日日屌共產黨

兩個都係藍「登我哋既中國慘」分清楚啲！係你既中國，唔係我哋既中國

你個選擇有啲問題

巴打賜酒

咁你真係要好好咁陪多啲媽咪呀

藍絲廢老

老豆老母黃
老豆親戚以前游水落黎但藍到黑

好過日日喺屋企睇cctvb
話黑暴亂港 話呢度就係大陸 無自由都唔緊要 無中共嘅話香港死咗好耐

唔好連屋企人都鬥黃啦
你至少可以好聲好氣咁建議佢地抵制藍店, share 文宣之類

你聽唔明我講咩

已經好過紅同藍

根本上走難落黎既
只要智力正常冇乜可能仲信共產黨

老豆改革開放時落嚟，做過紅衛兵抄人家
但憎共產黨憎到仆街，因為文革搞到冇得入大學

老母就仲早，共黨贏咗國民黨後阿婆全家走難落嚟

原本全部都喺上面有好好既生活，比仆街土匪搞撚亂晒，點會支持土匪？

藍到頂唔順，搬左出去住

係咪唔洗食樹皮就要感恩啲fd

我係雨革之前已經自己搬左出去
諗番都覺得幾有先見之明

反而我阿哥（黃）就慘啲
仲要日日係屋企對住兩老

咁樣屈人藍你真係世界第一

會唔會接埋佢出嚟？

咁我都知，但對立大家可能會避開唔講
層次唔同好解釋

咁都嬲

佢冇話要出黎我當佢冇問題架啦

雖然係聽過佢同兩老吵大鑊

咁對住藍絲唔會有期望吖嘛..

驚佢以寡敵眾頂唔順

巴打你真係身在福中不知福

藍既老豆老母係完全第二個次元既生物黎

黃

老豆個邊親戚係廣州，廢老唔算紅純粹覺得做豬好過硬碰打唔贏共，唔明香港文化分別係邊。
後生就知共閪，因為戇鳩鳩咁生活錢又唔多又無發展又無support，又係無撚計無得錦鋰有咩高見

老母個邊純黃到金

你有藍屍父母果陣就唔係咁講

期望問題..佢哋係藍咪唔會有期望囉

成家黃
係爸爸有啲左膠 唔中意暴力

事實係佢比我更加有能力走
所以佢應該ok

咁你都啱，可能你有黃絲父母但達唔到你期望嗰陣
你都會明我講乜

都難怪

個門檻好高好難過

我 一開頭老豆都話黑警都係打份工 之後唔知受到咩刺激 瘋狂屌鳩佢地 仲同老母一齊遊行 老母比較偏激d 佢憎黑警會憎到平時d散仔抄牌 會叫囂提醒附近d人駛走

老母好勇武

已經好好架啦

人比人比死人
我依家對黃父母都達唔到我期望
唔捐錢唔食黃店
淨係停留係口交部做冷氣軍師聽電台
比起其他會撐仔女出去又出錢出力既父母又好好？
有啲父母仲會做埋家長 同後生一齊熱血反共
佢地呢？
但又可以點 冇理由連自己屋企都要鬥黃
比起藍屍家庭 已經算係耳根清靜啦
遇到立場相同就已經要感恩
仲要求咁高做乜

咪係，每日聽住佢邊睇kol 100,姓屈既邊發表偉論
根本係精神折磨黎

我冇鬥呀ching講多句比你地聽啫

一個淺藍一個黃

但係聽到咁涼薄嘅話都係覺得好難聽

Same
係老母嗰邊D屋企人唔黃
但係老竇嗰邊D屋企人全部都黃

係咪唔洗食樹皮就要感恩先..
唔同層次嘅人都有唔同嘅問題嘅
滿足咗底層就會再追求更高㗎啦

老母係金黃 唔只把口 平時都戒哂藍店同支那貨
我話好耐無食過豬柳蛋 寧願買野整畀我食

呢句 = 尊重父母係弱智

兩個淺黃日日鬥深黃
就明明得把口 輸了

有屋企人被逼害過但做咗藍
犬儒心態

但如果撐OMDB呢？
咁其實仲算唔算黃

阿媽深黃 日日係屋企屌鳩政府同班黑警
03年71已經帶我出去遊行
但係D親戚全部藍到黑
D後生既口就話自己黃 但日日都睇埋D支那節目

我老母會睇大灣駒 袁弓夷 燒山 都唔知佢睇黎做乜

有手足出生係藍屍家庭
因為上年運動搞到眾叛親離
要自己出去租地方住乞食佢唔講
你問下佢地係咪真係咁爽

巴打
其實就算父母係黃你都可以唔好期望任何野
期望乜野係你自己既選擇黎
唔好搵野黎講啦

你咁講即係好似講話「我屋企人"唔夠"有錢，所以我情願我係非洲出世，咁咪唔使怨老豆老母窮囉」一樣咁離地

我明，我喺街都聽過

我指嘅「涼薄」嘅話係鬧周梓樂抵死wo

一深藍一淺藍豬已放生哂總之唔好搞鳩我就由佢，加上就搬走

兩個都深紅

親戚就是撚但啦
留番白事先見啦
紅事都唔好見

嗰個年紀都係差唔多聽呢啲

咁咪好

唔夠有錢可以唔認
但佢哋會自己覺得自己好黃
所以個比喻有少少唔accurate..

我兩個月前先問佢知唔知大灣駒係藍絲黎 佢竟然唔知

都講過唔好鬥黃落 點解唔係

我老母都覺得後生手足太暴力呀 淨係支持和理非抗爭啊
我老豆又唔鐘意蘋果啊 因為報導太偏頗 連黎智英都唔撐 覺得佢傻仔
唔通又唔係黃？
每個人既政治光譜都唔同
你同我一樣係expect佢地更黃先令自己失望
對屋企既標準降低啲 自己又會開心啲
唔係人人都投胎都投到去黃絲大家族
學樓上全部指住共產黨黎鬧架

老母黃到金，老竇藍到黑。好在佢哋兩個唔係一齊住

咩話連你啲同學同事朋友都係藍？！

黃到發金 政治啟蒙師

老豆老母都係黃，仲有bno

我呢一兩年灌輸我阿媽灌到黃，阿爸就淺藍但係係屋企忍住唔同我地嘈政治野

老一輩唔講黃藍都唔識分
家族根本無人鍾意共產黨

阿媽幾黃, 阿爸少少藍, 但佢又同時會睇哂兩邊嘅新聞 (蘋果日報/港人港地)
不過至少唔會係嗰種弱智藍絲開口埋口曱甴暴徒咁, 所以問題不大
始終都係高學歷, 講嘅嘢都會有point嘅

我有時都會屌自己老豆老母幫襯惠康

我都打算今年內搬出去
搬走第一日我應該會係咁

一邊黃可以點相處 x2

自己父母藍
幾兄妹黃

BF屋企除咗佢弟婦（新移民）
全家都黃

兩個紅啊屌

我同老豆藍
老母細佬黃

無期望唔代表藍絲唔難頂
絲打真係要知足

呀爺呀嫲都係黃

但你宜家掉番轉
話寧願追求番底層喎

政治人物係需要監察
呢樣都係我對老竇老母嘅期望
希望你都明

啊媽同啊媽嗰邊全黃
啊哥細妹都黃
啊爸就係反送中之前入左冊
但以前雨傘革命睇得出佢係藍
唔知佢出返黎點睇個世界
利申係大陸坐

特 區 政 府 高 官 (家 屬)，all 黃 絲

外籍特區高官一覽表
前特首梁振英 (全家英國籍)
特首林鄭月娥 (全家英國籍,香港無樓,家在英國)
財政司陳荗波 (全家英國籍)
律政司鄭若驊 老公潘樂陶 (加拿大籍)
保安局長李家超 (全家英國籍)
前警務署長盧偉聰 (全家美國籍)
公務員事務局長聶德權 (家屬英籍，英國擁有物業)
商務及經濟發展局長邱騰華 (全家英國籍)
前創新及科技局長楊偉雄 (家屬美籍) 在美國有5個物業
環境局局長黃錦星 老婆(加拿大籍)
前民政事務局長劉江華 (家屬已移民加拿大)
立法會主席梁君彥 (全家英國籍)
教育局長楊潤雄 (子女讀國際學校+留學澳洲)
民建聯副主席周浩鼎 老婆及兒子(美國籍)
食物及衛生局長陳肇始 (在英國倫敦擁有物業)
港大校委會主席李國章 (嫁鬼婆生鬼仔)
前教育局長吳克儉 子女(外國升學,已入籍)
前商務及經濟發展局長蘇錦樑 (加拿大藉)
前民政事務局長曾德成的子女 (外國升學)
前民建聯主席譚耀宗 子女(澳洲籍)
前立法會主席曾鈺成 家人(加拿大藉)
行政會議成員羅范椒芬 2個兒子(美國藉)
譚志源兩子 (在國際學校就讀)
愛黨藍絲周融 (大英帝國公民)
愛國導演高智森 (95年全家移民美國)....
.... 太多不能盡錄

我唔係追求呀...識唔識中文㗎
寧願係咁解㗎咩

我老豆同你老豆都一樣，不過佢係更加紅嗰種，成日夜晚開CCTV喺度睇支那新聞同19歷史劇，仲要日日笑9美國，話咩「民主都係呃人」，「中國疫苗最有效最有用」呢啲歪理，明明係游水落來但係覺得共產黨令佢有啖飯食就感謝黨，成日吹奏支那大國崛起取代歐美呢啲大外宣，跟住成日一副食鹽多過食米，教你「做人」嘅態度去踩港踩年輕人，訴諸顏色覺得係黃嘅都係智商低下被美國佬操縱嘅棋咁樣，聽到我都好想打9佢，奈何而家形勢唔喺我地呢邊，打來都無益處

至於老母呢，就永遠做老豆嘅跟屁蟲，多數講嘅都係「爭取訴求唔可以用暴力」，「唔犯法咪無事」呢啲廢話，然後就係打親情牌扮道德判官，又係覺得啲黃絲都係被人洗曬腦，成日周不時叫我唔好上社交媒體「發表意見」玩自我審查，跟住成日食某間藍店，仲要同入面某位藍到黑嘅大媽店員好好傾，話咩嘢「你哋（黃絲）乖乖地唔好搞事咪好囉」嘅廢話，總之臭味相投

屋企除左年輕嘅親戚之外其他都係藍到黑（甚至紅），好在身邊嘅教會弟兄姊妹多數黃，好啱傾，有佢哋（同埋信仰）嘅支持，我先至可以喺咁高壓嘅環境下頂得住。如果唔係我無錢，我都好想搬走想移民

聽到老豆同藍絲伙計發表偉論嗰陣話「如果我知道自己啲仔女都係黃，我會拋棄佢哋，唔理佢哋由佢哋自生自滅」嗰陣我已經當佢哋死左啦，佢哋從此唔再係我嘅父母，係我嘅敵人

老豆喺支那？！！

老豆老母 藍/港豬，

但親戚 50歲up 個個黃到痴線

係啊 係嗰邊做生意比人拉左
支那嗰邊唔知屈佢啲咩判左3年
監有冇得探 on999

食正社會主義鐵拳

祝巴打你早日脫離苦海

唔識 sorry
You do you.

監都無得探！！！？

但聽講支那如果你唔係坐政治監，其實幾自由。你有錢既話有私飯食

四口？唔計兩老都仲有藍又真係幾慘 條友係你乜水

父母只係生你出黎既人

合則來
不合則去

平日返工時間3個鐘有4千幾個vote,原來連燈都幾多人上

兩老都黃 尋日阿媽仲話同事個女結婚邀請佢去
但個女做狗既 女婿都係狗黎
即係話唔去

我都係咁諗，就算係有血緣關係都唔一定係家人，除此之外唔會多左啲乜嘢

只係要完全睇得咁開真係好痛苦

扮工模式

無得探啊 因為係坐左成兩年先判
嗰兩年係佢地公安調查案件
嗰段時間無得探
坐左兩年先開始審案
支那做野on99
宜家判左但係武肺返唔到去

兄弟姐妹囉

好恐怖

老母深藍
老豆算黃

50.50

兩個都黃
晚晚都會屌政府
但係係睇住TVB咁屌
利申：會幫手熄電視

港豬，頂多有時笑下中國啲pk野

都plan左好耐了
希望今年內可以做到 巴打有心

mark嚟做乜

我成家都黃 呀爺呀嫲 老母深黃

男朋友同我深黃

佢全家 深藍 上年已經斷絕來往

因為佢老母 果邊一半以上做狗

老左比錢掟佢去大陸老人院住

老豆成日聽教主
老母黃到只幫襯黃店同買黃既周邊野

深黃

呀媽好黃
呀爸紅到黑紅到連西醫都唔撚信...

兩老皆藍，一個狂煲抖音，一個狂煲大陸鄉土劇

1港豬1紅

Ching我都係

我細個 見我嫲 都成日收民建聯 果d米呀橙呀

叫佢投票 但佢無投 記得當年佢投比黃毓民

最記得 臨到97前 日日開電視都講 唉聲嘆氣

共產黨要收香港

幸福

我老母同啲藍frd絕埋交

鐘意外國野有咩問題

黃唔黃我唔知
反紅藍就一定

你老母癲啲

屌同我一樣
佢地仲會食美心，唔知好嬲定好笑好

佢話見到佢啲frd share save hk個啲火都嚟埋

聽燒生同個藍kol 話要兩邊聲音都聽先中肯

一個紅
一個綠

其實係有好多

我老豆鐘意到叫佢做燒燒

各位網友

兩老都係黃, 會聽燒山

你冇得感化佢咩呢啲年齡都藍好少見

同埋好難有朋友

正常都係黃啦

今時今日盲撐政府嘅藍
好難當佢正常

咁慘有無話你爸幾時放監？

不過巴打唔好介意我咁講
就算佢出返嚟都唔會黃得去邊
大陸d監獄思想控制痴撚曬線

細個7.1個日如果唔跟老豆岀去遊行
個晚會冇飯食

咁嚴

而家開始掉返轉
你如果出去行點都死跟怕你出事

你睇個post就知父母都係黃只係佔4成
就知其實都真係有好多係“唔正常”

點解佢地唔返去大灣區

會屌政府
但係成日話示威者係到搞事

阿媽黃 老豆藍

乜黃家庭比例咁高好羨慕

咁樣都叫嬲病向淺中醫啦你

老母藍到發紫，老豆被我同家姐洗到變淺黃

老豆黃，老母係垃圾

agger
有上司屌鳩中共維尼港共同狗，同時又屌鳩黃絲

佢話，你班人咁叻，你打柒差佬囉，打埋林鄭，再唔係去北京打柒習近平

不過唔好阻住我番工

父母黃都唔敢同仔女講啦，最驚激撚過佢哋。

黃又點 黃絲精精神病

女仔會容易d說服到阿爸
本身只要唔太藍都會心軟

男仔就多數同阿爸會越黎越對立
點都說服唔到 最後不歡而散

我老豆跟新聞仲跟得貼過我

慘

係，各位網友

本身政治冷感 俾我感染到黃

除咗3嗰個有啲放負之外，其他言論有咩問題？
定係你覺得要完全同意連登大多數人嘅思想
先唔係5毛？

咁事實自由意志係好重要
你咁樣只不過係令自己變到披住黃色外衣嘅共產黨

歡迎負評

公道說話

家黃萬事興

老豆藍 老母黃

係呢個時候
你需要同佢鬥紅
689 777 崇英漢奸
工聯會= 剝削勞動人民既工賊
其他建制狗為左錢主張通關，想害死祖國同胞既賣國賊

兒登仔日日要清算藍屍
但係自己阿爸阿媽藍絲就當睇唔到(自己另外)

父母皆藍 親戚都大部分藍

你老竇老母係咪弱智所以搞到你咁

晚晚聽到
各位網友大家好
阿媽成日話想去人民超市不過佢又懶

一黃一豬，成日為睇唔睇cctvb嘈

屋企全黃

全家藍...除咗我

有藍兄弟姐妹, 佢FD果啲, 甚至男女朋友, 都係港豬或者藍
問你死未

冚家得我一個黃

紅同藍呀

朋友一齊食飯啲人口賤，老人家聽到會嬲會頂唔順，唯有反枱走人。佢唔開心咗年幾，近排先好啲